供緊樓大機會係藍?

有人話,供緊樓既人財政負擔沉重
又驚無左份工,又唔想層樓變負資產
所以多人係藍,或者完全唔出黎既黃
大家認唔認同?

唔認同，不過和理非為主

層樓自住其實唔會理佢負唔負資產

唔關事
大把人供緊啦

大把有供樓既人上街

唔關事

供緊樓，做緊控煙辦

供緊樓
黃

唔關事，我都供緊
反而我觀察係
份工越安全果Ｄ會越黃，政府好多都黃（除左高層同差佬）
越易俾人取代或者好多近憂果Ｄ比例上藍既會高Ｄ

咪撚on9啦
供緊嗰堆你估唔驚有咩冬瓜豆腐無咗份工

其他唔知我講我身邊d人
我老細 真中產
我 窮撚
我d同事 小康

都有樓 都係屌政府 每個都出過下
不過和理非居多

請睇本版低調置業討論區既標題

我供緊 我都係黃
但打緊份勁易比人取代既垃圾工

遲巴

我深黃

你咪睇下私人屋苑定公屋多藍絲囉

即係轉讓啦

身邊朋友供緊既都黃 未必次次出黎 但好落力捐錢

依家仲買樓嘅一定係藍

控煙辦好多退休警

識得大把人供緊都係照出去

供緊太古城
出親都做滅火

唔認同 我供緊都係黃不過主要係和理非多

做緊鐵飯碗 射波唔撚驚

和理非啊 有反對通知書都照出

公屋先多藍

供緊, 成日都出
諗野可以多方面d, 仆街政府搞到咁, 如果本身層樓送左中, 一早大跌左

真係唔鳩驚

和理非供樓
失業做勇武

咪on9 啦
我老豆老母夠住公屋又無資產無負擔啦
咪又係藍到仆街

個人黃定藍根本就不在於佢有幾多野
供樓失業呢d 憂慮只會影響佢既行動勇武定和理非

我覺得和唔和理非同年紀關係大啲
大多數勇武都係學生或者廿歲出頭
而供緊樓大部份都至少30以上
所以先好似供緊樓嘅係和理非

同埋自住都怕負資產
銀行call loan就仆街

你唔係唔準時還錢點會call

又玩分化？

炒樓就藍

我都供緊，唔介意攬炒樓價跌一半，只求光復香港

唔好Spin到有錢就係藍 咁講唔太公平

失業仲可以準時還？

負資產即係你層樓嘅市值仲低過你欠銀行嘅錢
即係就算佢強拍你層樓佢都收唔返條數
大條道理逼你還錢

咁回覆就知你唔識野, 似係未撚買過樓既傻仔
call loan 搞到個客破產變銀主盤, 銀行都好煩, 處理個成本都好大 , 準時供樓既邊個會call loan 咁傻仔

供緊兩層，極黃，上過街，支持勇武

供緊樓同藍定黃 個邏輯關係起邊

一樣, 開po既人夏蟲語冰

我深黃 一樣供緊

我供緊黃

和議

供緊兩層，每次大遊行都有出，近排仲越企越前， 每個月課金差唔多等於供多層樓

直播元朗黑夜

巴打好勁抽